英超仲唔係曼城嘅勝利？

人地都護級成功，仲唔打風流波？曼城根本贏鳩梗英超，咁都輸俾利物浦嘅話就真係要切柒煲湯派街坊，切埋兩粒LIN俾你渣都得

我表演食屎痾飯

大把時間